聽日高鐵無人 周公發夢同我講大家be water野貓式去多大陸人既地方做親善大使

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖